[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 15

苦等１８個月，權力遊戲最終季於４月１５日開始播映最後一季
本季一共６集４３２分鐘既劇情（５４、５８、８２、７８、８０、８０）！

此POST為劇集版劇情討論， 歡迎討論１－７季劇情同第８季已播映之集數劇情
請勿在此發放未播放劇集之網絡劇透！
粉紅細字亦不接受 ！

新op:

第１集已於４月１５日播映
好多場面呼應返之前

第２集已於４月２２日播映
arya bb

呼應返season 1

jaime knighted brienne

第３集已於４月２9日播映

MVP aryabb

第4集已於5月6日播映
棄養可恥

下集（S8E5）預告︰

香港官方收看方法︰
nowTV/ nowE x HBO
可以LIVE睇 逢香港時間星期一 早上9點首播

相關討論︰

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 14

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 13

Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 12

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 11

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 10

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 9

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 8

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 7

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 6

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 5

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 4

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 3

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 2

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區

GAME OF THRONES 第八季角色海報公開！

HBO ASIA為GAME OF THRONES第八季宣傳而找人製作的海報

GAME OF THRONES 第一至七季重溫討論區

0期待

Lm

晨早要加班冇得睇live

我出發去旅行啦
呢度爆post既話搵個巴打/1001幫手開post

睇live嘅希望今集唔會太失望

想睇jon屌姑姐
好似season one咁大尺度

我究竟睇左啲咩

成個鐘都係鳩叫聲

估可能係code geass結局條橋
特登要全世界憎佢再讓位畀JON

龐貝末日

冇乜可能啦......

合理化之後queenslayer 情節
但嬲都嬲完啦 贏又贏左 做咩仲要屠城

上集Cersei 明明55波
今集一條龍屈晒啲黑科技

Dany had AirPods on so she couldn’t hear the bells

大佬呀想埋尾都唔係咁
第三集開始一集衰過一集

根本想贏就贏到
仲以為啲弩有幾勁

我都以為係
一路睇一路望鐘心諗燒完未

條龍肺活量驚人

半日就收工, 屌你老味S7 JON話冇時間打cersei要求停戰

一開始響完鐘以為佢飛去red keep 點撚知一路都係燒城

一個上奏都打完，火化埋

屌根本就唔consistent嘅
上集一箭條龍就死
今集放大技放足一集

呢集飛住黎睇算

仲要明明講數果時條龍都唔敢行近

Lm下一集grey worm報串然後dany燒jon snow
燒唔死佢之後仲證明左jon snow係targaryen

我一路諗
你一路燒啲平民唔係去Red Keep
咁咪一集推翻晒啲愛與和平囉

Airpods 漏音到仆街
呢個差少少

唉
好地地一套十年嘅epic drama想趕收工搞成咁

同埋證明咗根本唔屠城都贏到一早用龍喺城外圍燒兩燒就收工
s7兜咗咁大個圈晒時間做埋D捉喪屍柒野, 痴鳩線

Bronn睇嚟又冇castle了了

原來今集真係可以仲差過上集
明明敲左鐘龍老母點解要燒KL唔直接燒red keep 夾硬屈佢變mad queen
然後Jaime條redemption arc鋪左7個season 最後又死返去同Cersei一齊死係做乜撚 咁上集就唔好搞Brienne啦屌你
Arya特登走去KL然後去到門口掉頭走之後成個城啲人死晒都要無啦啦有隻馬
屌佢老味成集都on99

真搶完王座先慢慢打喪屍都大把時間

目的只係想整死條龍

唔走去捉就唔會死條龍冧長城啦

有冇人覺得西后死得太舒服

有 好撚唔爽 條八婆

成集一d 都feel 唔到epic
淨係燒燒燒

呢家先發現jon係龐貝主角

唔收貨, 同愛人一齊死, 益咗佢

上集殺唔殺條龍根本無意思，一條已經屈到咁

有兩條件事其實仲合理

GRRM 既message似係
支持過龍母
就好似選舉投錯票既背叛

咁撚樣就打完 掉返轉個劇情 打完cersei 先再打NK 都好

我覺得龍老母已經唔係再想要個iron throne ，佢似一心想復仇多啲

Jon真係迫danny上絕路最大功臣
咁撚蠢仲話要佢做king

好少有集推po推得咁慢
Tvb膠劇都過呢集

Couldn't agree more
反正都無分别嘅

D&D又唔會敢寫兩條都死撚晒
唔係又收唔到科

或者dany派人殺sansa
Arya再殺dany

如果唔係Sansa同bran就淨係係winterfell飲茶

因為屌都費事，快d 上imdb 俾一星啦 dklm

Jon做king分分鐘廢過Tommen

Tyrion 同jon 兩件左膠造成今集既dany

隻馬... refer to 啟示録?

上集條龍on99死
今集開外掛一條龍贏哂成個城
龍母根本唔洗要幫拖

Mountain 設定又on9
無啦啦又有自己意識

Jamie Cersei 變撚左愛情片
好在有你ja
你知唔知我好愛你架
我地一齊生一齊死

全城死哂，又會有隻馬又咁啱白馬
拍劇照咩屌你

佈路比Arya 殺龍母

屌

問題：最後火燒的係Jon 把劍？

去返youtube睇當年個預告 屌同今集無咩分別

Tyrion親手殺晒kings landing 既平民
一開始打Cersei 先邊洗死咁多平民

我開頭仲期待Arya 走時會撞到Cersei 然後殺鳩佢

結果佢去kings landing係完全唔知做乜鳩, 夾硬鋪線畀佢殺dany

Lord Varys 死得好唔扺呀
有冇人知佢開頭封信寫比邊個？

好似燒左？

好可惜，如果完得好我會再又頭睇過，hbo都可能會勁賣box set.

我覺得係sansa/qyburn

有呀，佢到最後都仲有Jaime拼死去同佢一齊。但係Dany就乜都無，仲要鋪到佢因為做mad queen而被殺（我覺得佢下一集會死）。

Sansa都知啦

今集北境軍隊有份搞女人架, 下集jon唔好又扮睇唔到入晒dany數

剩係識木獨咁講you are my queen, 好明顯dany唔收貨但係jon又唔講多啲安撫/解釋

龍母係俾班豬閪隊友逼成咁

咁出Box set 我都會買
但都只因情意結

成個stark 家族都強過js
佢做king 咪仲衰

屌個on9編劇 全世界都冇人可以反到dany 寫信比邊個有用？ 筆友咩屌你老母

好環保，又可以再用

varys又係一個畀DD寫到精神分裂o既角色, 未打完仗就想玩內亂

將jon snow 既身世發出去

係要佢見證無辜嘅人有幾慘

Jaime同Tyrion講野果度話佢唔理啲人係咪innocent佢都唔care，D&d係咪唔記得左佢比人叫kingslayer係因為佢要阻止mad king用wildfire屠城

如果最後dany 要死

佢其實只係信錯tyrion 同愛錯jon

兩條友害死晒啲兵同龍，再背叛殺死佢

好慘喎

D&d: Dany kind of forgot about the bell

唔係重點
重點係可以寫比邊個？

鐘意Qyburn嘅死，突然得嚟又合理 似返之前嘅GoT.

應該廣傳開去

好撚失望
等左咁奈 比啲咁嘅野我睇
聽聞好多女權撚好想睇龍女坐正
今次仲唔比人屌到仆街？

屌 之前仲有個伏線 係young wolf同佢老婆親手救左佢
仲要係佢差啲死係mountain手下
晒9晒啲plot

但知既就要死

所以dany 要殺晒所有人

Leak 差唔多全中, finale 只有更垃圾

有需要咩？ 而家就算第一代龍王Aegon出黎，只要無龍無軍隊係手邊個夠膽撐佢？

唔差在bbq winterfell

血統從來都係最重要

dany 而家應該最想殺sansa

係咁邊個反就邊個死

播完兩粒鐘都冇imdb已經得7.4
留名等睇跌破6

我情願睇nightking 殺晒所有人比jon 上位，好過依家咁咁玩內鬨

Tyrion 間接害死好多人

希望佢無好下場

編劇太白痴做成咁局面

好多盲撐撚係咪都畀10/10
未播已經上去畀咗1/10

內鬥呢part又係無厘頭
sansa憑咩覺得自己可以同dany討價還價, 打cersei打nk都要靠人, 知道jon身世又點, 佢覺得成個北境夠dany抽

最on9 係兩個Clegane 打
鋪左咁奈又幫手起教堂又打異鬼又保護stark girls
最後都係走唔出仇恨
仲要同歸於盡
咁究竟點解我要花咁多時間睇sandor？ 原來佢乜都冇變仲要打唔贏

好快會破 6

Dany 北上只係為左幫 jon

唔上去nk 無龍
而kings landing 一早搞掂

世界和平好多死少好多人

Same here
但會想掉撚左s8隻碟佢

未播已經上去俾1/10你咪一樣係盲屌撚

我覺得唔贏正常啦，呢隻係怪物嚟喎，入咗佢咁多刀我當佢贏喇

佢要求北境獨立但dany唔比 所以要jon做king咁北境就一定安全掛

冇諗過睇到最後會想Tyrion快啲死
左膠癌上腦

其實講真燒城season2已經有暗示 但你咁樣鋪排落去好難令人接受dany短短幾集跌入dark side㗎喎

好合理

S7-8 比jon 同tyrion 搞到佢愛既人信既人一係死 一係背叛佢

咁如果dany唔肯, 要武力陣壓北境咁點? sansa憑咩同dany對抗
佢season 2喺king landings都識扮下野順從joffrey, 而家對住更疊馬o既dany就起晒鋼? 講唔通囉

Lannister

如果所有野都講得通而家就已經推爆po啦
因為d&d就只係諗到咁多野

如果最後dany要死, 希望拉埋tyrion
lannister真係冇一個係無辜

上集以為jaime趕返去係想殺cersei 添

咁樣俾cersei死真係便宜咗佢

Qyburn

愈睇愈失望 草草了事
HBO又唔係唔肯比Budget

劇情每況愈下就預左 點解連CG都柒埋？
今集所有Kingslanding 既Wide Shot 全部一睇就知係假既，硬係好似有層野多左係到咁。

終於明白點解第三集要咁黑，廢事咁快自爆冇曬觀眾。仲話第五集係咩greatest battle ever，係唔係講緊反話？

顛左

想問到底有咩理由屠城仲要等個鐘響先開始郁手呢

好明顯好撚greatest 啦

唔緊要，重有最後一集完埋佢cut HBO

大家都失望到冇野講

HBO肯比錢肯拍長啲
係dumb&dumber兩條仆街唔肯根本無料寫

做乜出面忽然開咗咁多個post
呢度變咗小圈子討論

笑撚左
經已無咩好討論

咁又唔洗咁絕望嘅
點都會睇埋最後一集

咁多位簽左個petition未

簽左 不過HBO未必理人地搞前傳

推到迪士尼望到
跟住D&D永久失業
無得做screen writer